[警世]唔好用參加有不反遊行既方法黎 參加無不反既遊行集會

要諗D新方法黎集合先得
不如係到集思廣益一下
齊齊諗條橋出黎 10月1日試下水溫

推